17:00 逢星期二 黃偉民易經講堂

17:00 逢星期二 黃偉民易經講堂

黃師父翻嚟喇

係 facebook live 直播, 之後 post 上 youtube

facebook link

youtube link

開波

講緊羅折斯時件

live